唔好再講咩你以前唔係咁

其實係你自己淨係見到佢身上你鍾意嘅特點
日子耐咗 佢有其他嘢畀你發現到但係你唔鍾意
你就話佢變咗
其實佢只係做返自己忠於自己
反而係你唔了解佢

鐘意人就去馬啦 又想佢hurt多幾多次？